點解啲人仲講黑寡婦？

奶共迪士尼仲睇你老母咩
邊個睇姐係支持黑警殺人 打柒香港人
屌哂你地全家

香港就死 仲睇卡通片

出來駁喇M記奶共傻閪

唔見人？班冇骨氣既垃圾

又老又殘睇黎做咩？要睇大波睇AV啦

marvel唔計

唔睇中共會倒台?

一邊嗌光復香港 一邊睇星球大戰黑寡婦 牛b死了

我聽左咁多年校長而家都冇聽
屌班M記契弟仲睇緊

唔關倒唔倒台事
而係睇既係仆街冚家產

迪士尼咁中意奶共，

中國人最中意睇免費版。

祝迪士尼愈賺愈少錢，票房仆街，一沉百踩。

入來駁 好想你地駁死我

Marvel撚係連登好撚惡架

唉，依家要搵一間公司唔奶共都難啦，
Apple Nintendo 都奶共咪又係一樣勁多人買iPhone iPad , switch
中國製造已經難避免，買咗既係咪要掟爛或丟棄？
公司奶共係管理階層問題，無損佢之前一直以來的努力成果，千年道行一朝喪咩？你唔買上面一樣買一樣睇對apple 對迪士尼無影響

你自己無娛樂架?

無人叫你睇

有，不過唔睇奶共娛樂

睇盜版

古老當時興

apple都唔計

試下入hot toys post講

DC狗認證
記得dc都唔好睇啦 跪得咁撚快
睇marvel瀨共 睇dc係咩？
The future is young

樓主開十個POST，隨便九個都關香港事
再睇睇你個所謂認證其中一項 「將joker代入抗爭者到，係咪想污名化場運動?」
咁都屈得人做DC狗落手 ? ? ?
我有睇開Marvel都覺得你肉鳩酸 真係....

迪士尼救得生M家 亦害得死佢
我唔會盲追anymore